屌你 翻屋企啦！！！

行完返屋企訓教 唔該
今日係和理非
屌唔撚好衝出黎 阻住
我地今日要用條人龍
塞爆 林鄭同親中 嘅臭口

大家得閒嘅邊行邊笑9黑警 同政府

不分化 不割蓆
五大訴求 缺一不可

今日和理非場合就係要比人知
冇「黑警」根本唔會起衝突
叫人留係到做乜
明知今日有鬼搞事
都要仲留係到陪佢地?

所以係沒有暴徒
屌 今日要塞住啲賣港賊嘅口

推

根本翻唔到，人多到痴線，5分鐘行幾步。。。